
                      Buen reparto, muy parecido con lo podrida que esta la clase política en este pais, pero como película????? Un tostón de cuidado, aburrida, lenta, se hace difícil intentar aguantar los ojos abiertos y ya el final pues sin comentarios, te tragas 2 horas para que ni el final sea potable, menos mal que el goya fue para campeones, porque lo contrario hubiera sido muy injusto
        
            